警嫂朋友話生左啲粒粒..

親戚既朋友講，佢話前排同老公曳曳完，發覺有痕同嗱，初時冇為意，前排睇新聞先發覺同長期食催淚彈既徵狀一樣，懷疑係老公惹到佢...
佢話原本仲準備生返個細佬，依家都唔知要幾多年後生先好

有毒氣體無害

下一代x men,自帶抗體

賀

咩警嫂 曱甴乸?定狗乸

我真係恭喜你呀

生仔無屎忽

咪係囉，6月叫警嫂叫到依家
嫂佢老母咩，有親呀?

白衫:個別事件 冇可疑 你地冇做錯到

曱甴蛋嚟

產卵禍害香港

唔好產卵啦

產d三角形卵

屌你地真係諗下呢篇文既目的係咩先

打錯目的，係主旨

無事架叫佢照生

你老公叫雞啊 下世好好做人